點解近排咁多個啲食10000卡路里既片

有乜好睇 點解咁受歡迎